波台手足們，預備好打持久戰未，我地遍地開花！！

它首－令港鐵溫暖

ＮＢＥＮ－持續製造路由蛋供義士

牙路－召集工友隨街無定向圍毆街更毅進仔

退役驚司豬蛇－教班義士打狗棍法

港父－準備用火燃亮下一次旺角嘅黑夜

蓋清－製作屎蜢，用打邊爐湯淋熄催淚彈

世清－周圍挑釁驚犬然後著草，消耗佢地體力同打運動戰

其他手足有咩良策可以留言！

米屈 我全部聽港父支笛

拉舒 - 有牌衰過無牌嘅危險駕駛
牙泥 - 性侵警察

今日部巴士拉豬揸的

無可能
係佢嘅話，架車應該訓低左

Btw 温暖港鐵果個係特西嚟

屌

一時腦根錯亂

牠首 - 連人帶波通渠無肉死差佬

可唔可以call 返何洋達返來帶領大家

豬sir小心安全至上

最緊要小心最陰濕的驚犬

周到就一世

無事嘛？

蓋清自己係屎蜢
佢阿爸先識製作屎蜢

世清好屈